投票邊個表現出色

仲有49都知啲人真係弱智㗎啦

幫某d打手講埋

Biden贏：連登仔兒登仔面對現實啦
Trump贏：連登仔兒登仔對個網上投票打飛機